點狗搞破壞？因為破壞有利政府

蒙面法上訴緊，真心睇吓星期一個如果先

又休息?